{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60189&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해캐비넷펜션"
    },
    "text": "宿は日の出と日没を鑑賞することができる所です。 周辺には沙村海水浴場が車で5分の距離に位置しており、カチョンダレンイ村は車で6分の距離にあります。 亀尾洞海水浴場も車で6分の距離に位置しています。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、2名基準で20,000ウォン、3~4名基準で30,000~40,000ウォンの費用が発生します。 炭とグリルは無料で提供され、豚の肩ロース(韓国産500g 2人基準)、サンチュ、唐辛子、キノコ、ソーセージ、サムジャン、サンム、キムチが提供されます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、提供された情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿は日の出と日没を鑑賞することができる所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には沙村海水浴場、カチョンダレンイ村、亀尾洞海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準で20,000ウォン、3~4名基準で30,000~40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設で提供される食材は何ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設では豚の肩ロース、サンチュ、唐辛子、キノコ、ソーセージ、サムジャン、サンム、キムチが提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は利用できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設の紛失または毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "宿で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 440
    }
}